轉生成為阿樂 後篇

估唔到佢先係第2個轉生者

其實個故仔可以講更多 但無計一早SET好淨係有3集

係，好多野可以發揮。想睇佢地打菲利。

但依家咁樣完都幾好，短短地又進度又快。

估唔到餃子練極都係廢咁慘。

我諗作者係唔知中間果d可以點寫
因為依集都講呀樂點都唔會做到主力

單行本會多d內容

幾好睇 可惜得3集

無啦
去到中後期班撒亞人玩曬啦

都係阻止唔到條女被搶的命運

佢就自搵老界解潛力都冇超一

搵埋大長老幫手都強唔過比達初到地球
無閑被大長老解完都好過比達初到地球啦

7年後都係要比布歐殺